如果之後再有澄清自己唔係死者嘅post

其實好撚簡單姐
真係有心澄清
直接去親身搵是但一位議員咪得囉
咁做唔難呀！
要你自拍，你又話唔想啲相流傳
我地又唔知會唔會係改圖
咁由議員親眼見到核實到，咁做又唔怕流傳啲相，係咪可以完美釋除疑慮先！

【極重要】唔好再打跨區喇！係打就開花！

其實ok
推

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推